請教，未來2年有幾多新盤發售？過2年先儲夠錢買

同埋博多2年抽居屋

兩年後又可能發現未儲夠
到時再算啦

我都好驚

下年極大機會升5成
建議巴打入手做新鴻基新樓
下年基本唔駛做都日日升
建議巴打搵回9成巴打助力買樓一臂之力

未來兩年就唔知
今年睇表（sorr for 支那報紙）

大感謝

實際有咁多咩 1年2萬樓盤仲邊有房屋問題

錦上路項目 冇乜聲氣

錦上路好似好過oma & wetland

想當年老懵懂計都要85000
今時今日又點止

居屋狗也不屌

今年應該推唔到咁多，差唔多一半留返出年都唔定，而且仲有好多貨尾要清

如果今時今日先推八萬五, 或者會好多人支持

如果全部平均分配俾有住屋需要既人就係

事實上, 發展商開價唔平, 買得起既未必係最有住屋需要既人
賣唔出既單位, 發展商又唔會急住減價清貨,
樓花期未賣哂就現樓發售 (仲要加價)

有得揀咩

渣甸山皇弟

有冇皇兄 皇妹？

呢個多禁多嘅

佢真心衰on9一次過加到咁大 係人都反啦
逐啲逐啲加咪得 仲要當年經濟唔景氣
想搞到全港負資產咩

依幾年每年一手成交都有15000-20000個

好笑喇好笑喇
都唔洗覆三次嘛

結果都係好多負資產
雖然唔可以賴晒佢

Hang機

下面個表青山灣多左1000個、洪水橋1000個、天水圍2000個